強烈建議612人道支援基金幫助中學生抗爭者＆買裝備比示威者

而家好多學生都冇錢開飯，612基金由議員同hocc等等人，感覺都會比較可信，希望可以幫到佢地，支援佢地。
另外基金可唔可買埋防衛性物資比示威者（頭盔，豬鼻（n95果d真係唔好啦），眼罩，手套等等）。

預防勝於治療，幫到示威者，亦都減少要去睇醫生或者比人拉既機會。

先10推

推

我覺得唔得 政府可以攞正牌收你皮
等陣連律師都請唔起

買防衛性物資都唔得咩？之前見大學生學生會都有拎錢咁做

擺明鬼黎 一係就豬隊友

唔洗再覆

講兩句就話鬼，連登仔真係呢…

我覺得姐 可以一試嘅
有五金鋪俾人掃過

巴打嘅提議幾好
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

一搞呢D應該成隻FUND凍左佢, 二黎我覺得佢地唔會咁做, 剩係覆你一句打官司救義士點點點都完

諗下其他方法好過

第一個課金

唔建議，銀行會凍結戶口的
用來支援被補人士或受傷人士醫療費更好

因為我覺得呢個基金可信性應該最高
（雖然我都覺得未必會咁做）
大家傾下都好

如果再成立另一個基金，有冇可能
香港人最多就係錢，而家好多人想捐，但又冇得捐

我對個班老泛民無信心 真心...
個陣旺角佢地一個都無救過義士 剩係迫割 我已經唔再指望佢地做D咩
加上你捐晒比佢地咪姐係比佢地做物資大台, 你又唔肯定佢地會做你想做的野, 你仲捐落去為咩?

呢班飯民真係信唔過，但如果想捐錢，真係無辦法。
我發夢見到d女仔得個口罩仔都去做消防員，真係好想幫到佢地

技術上有困難, 要搵到人揸莊 又要驚比銀行/政府搞, 一凍戶口就88

買實物又驚人掃倉, 今日其實有幾個POST講近呢樣野

我覺得到時直接去附近/前線派/搵手足幫手收 實際過你捐錢再寄望612個班去派

巴打都真係有道理, 此po 已完